點解個個記者只係識問獨立調查

調你老母咩
3萬隻黑警無一隻係無辜 調條撚

我地係五大訴求缺一不可呀 屌你老母

香港記者d問題唔夠尖銳，除左利君雅

屌頭先嗰個記者一次過問十幾條問題，仲要係幾件事。自己問完都唔記得啦，又可以比淋鄭遊花園

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

香港10個扑咪記者有9個真係垃圾黎
搵個連登仔去問都問得好過佢地

又係問獨立調查

食撚屎啦垃圾記者 活係平衡時空?

鬼

唔尖銳都算 直頭係唔貼緊民情

應該問，有指揮官叫下屬開槍打頭喎，係咪想直接殺死示威者？係咪想令暴力繼續升級？

真普選

次次睇都好燥
無火又唔到肉

同平時戰地live兩個款

有時真係唔駛問晒三條, 問一條重擊等佢答佢過, 係咁出輕拳, 唔痕唔痛

班記者究竟收唔收得撤風㗎
開記招前睇下連登有冇咩爆料啦

搵去呢啲地方既記者我覺得有揀過

好似好娛樂新聞咁 屌

應問既唔問 唔應問既就問足咁耐 明知佢唔會答既就唔好問住 問返啲近期發生緊既事好過 獨立調查佢就實答你唔會有 你要問就問返專家係監警會份報告 外國專家話要有既時候 唔係專家既你點解唔肯成立獨立調查委員會etc

記者們 我地平民百姓想問都問唔到既時候 希望你地都好似利小姐咁盡心盡責chur住班廢人 諗多啲有建設性既問題 唔好比機會條友遊花園

個重點係個個記者永遠問黎問去都係獨立調查

咁多單核彈可以一野重擊唔問

幾個月以黎永遠只係調查調查

而家講緊解散警隊啦 調你老母咩垃圾扑咪記者

在場啲記者連打燈都唔打就知咩事

其實唔係記者垃圾
你知唔知經濟日報有個之前問到好勁的
之後比人炒佐
但好多人無關注，之前無線都問得好勁啦
依家全部無佐，唔好當記者弱智

你以為記者無白色恐怖咩
偏依邊的好多時問的機會都無

從來都唔會帶IPAD現場播片 / 放相對質

黑警一味話「我無見過你講既片 / 相」

然後記者口啞啞

全場成百人, 玩咗4個月, 都仍然咁無用

黑警：「我無見過你講既『指揮官叫下屬開槍打頭』片 / 相」
然後記者口啞啞

從來都唔會帶IPAD現場播片 / 放相對質

全場成百人, 玩咗4個月, 都仍然咁無用

ipad太細，要投影加擴音